教畜傳授DSE擾敵攻略︰請廣傳！

而家啲教畜咩居心！！

預算案︰玩殘學生？出DSE擾敵攻略 網民籲齊報考
剛出爐的財政預算案提出，2019年中學文憑試（DSE）的所有考生免繳考試費。消息一出，有大批網民聲稱要組隊報考，擾亂當屆學生，甚至有教師疑教導如何「玩嘢」！

擬免考試費的消息公布後，在網上引起極大回響，有人不滿政策，認為財爺「亂使錢」，故要搗亂試場「示威」，亦有人不滿自己當年應考時要付費，揚言要報復，「冇成本又可以玩嘢」。

不少網民遂紛紛提出不同的「擾敵」方法，有人呼籲「着住大學Tee去考試」、「借件大學神科衫」，誓要令其他考生「睇見都驚呀」。又有人提出「着地盤反光衫應考」、「一開考就舉手要求加紙」，甚或在中、英文口試時，說粗口或長霸發言時間。

面對網民「群情洶湧」，2019年的DSE考生就深感憂慮，更表示「聽到想喊」。他們擔心多年以來的付出會付之東流，懇求大家「高抬貴手」，亦慨嘆「點解咁黑心」。

擔心有人「玩嘢」的，還有「春風化雨」的老師。有自稱監考文憑試多年的中學老師，於其社交專頁「90後教師決戰怪獸家長」綜合出多屆考生的「玩嘢實錄」，呼籲大家「千奇（祈）唔好學丫（呀）」。

貼文表示，中、英文科「除了口試之外，其他考試全部唔去」，又指考生壟斷發言或狂說粗口的「玩嘢手法為低手」，「高手當然係扮激動扮講錯粗口，博唔會（令）其餘考生重考啦！」

除了主要科目，他又「勸喻」考體育科時，「小心千奇（祈）唔好將個波省落個考官度」，又指大家「唔好考游水，2012至2017咁多年都無人試過考游水嚇到賴（瀨）屎賴（瀨）尿，搞到全場無得考」。

該老師最後聲稱，不少同業均擔心學生會遇上「玩嘢」的人，因此呼籲大家廣傳貼文。

惟有網民質疑，該老師將未發生的事當成「實錄」，質疑他「叫人唔好學，但又post（貼）出嚟咪即係教人玩嘢」。你又認唔認同呢？

----------------------------------------------------
原post請睇︰

果條撚屌懷疑係張飛人

港豬: 你有料怕咩同人競爭?

lm

你係屈支黨?

利申: 土生土長香港人